覺唔覺政府應該興建一個追風站

起馬安全過你自己去岸邊

就好似你唔想人買外圍 就自己開馬會

起完追風站要買飛先入得
又賺